第一次比人問

你會仰式嗎

笑到gip gip聲

推乜9